曼德拉效應？？明明係叫何桂黃

我屌晒你地老母

人地個名叫何桂黃
成班五毛、PR公司又幫佢改花名
改到做何桂藍

大家記得係何桂黃定何桂藍？

何桂黃
何桂藍

立場姐姐何桂黃

五毛PR偷偷改花名？

再話立場姐姐係藍
就係五毛、熱狗、分化撚

你係五毛定PR
自己認左佢

熱狗係咪黃絲？

共產黨驚到瀨屎

黃都講成藍

有一半人記得係何桂黃

假文宣都出埋

西口西面,
唔撚投佢啦

明明係叫''黃興桂''

你唔投何桂黃？
共產黨最開心

何柱藍

Gwyneth Ho
何桂黃

黃喎

何b

何桂黃b

票數維持55波

連登有一半係PR公司

原來係姓黃？唔係姓何？

Peter攞料不敢面對

( Show Blocked User - Peter攞料 )

你隻bot又開工

何桂黃